細個有冇人係學過how o'clock is it?

d小學書本本都係咁寫，
但大個又話錯

又好似真係有d咁既野

好似有

好似冇

跟住又有人會話係曼特拉效應

有⋯仲有3點半會教你 half pass three...
係外國無人會咁講🤦🏻‍♀️ 錯晒！！
正常用英文講 3 30 就搞掂

唔係唔識串 係串錯
我文法知唔係錯 但無人日常會咁用

有 好記得 但而家真係無人講

教課書係咁架啦

曼德拉效應

How old is your cock

有學過
幫小學生補習果陣見到而家改哂做what time is it

好似學What o'clock is it喎
同埋what time is it

真係唔講唔記得 根本冇人咁用

How o’clock 根本錯文法
O’clock = on the clock
How係形容個manner/ method
所以要問幾點的話
係要用What o’clock is it / What’s o’clock /What time is it
前兩者喺modern English基本上係絕跡咗
冇乜人會再咁問